全民口罩日乘勢而起

事源： 大家都覺得帶口罩，係一個抗爭嘅意識形態嘅表現但係全民口罩日從來都好似冇「起」勢。

所以我一直諗，彩色pitta masl比起黑色pitta mask，會唔會更加有吸引力呢，作為一個時尚打扮嘢副作用。
p.s. 我覺得戴綠色pitta mask嘅人係幾型

可惜嘅係，一路都冇一個「天時」，去令全民口罩日盛行。但可能香港命不該絕，武漢事件造就了「天時」。

在此，我建議擔心嘅人就梗係要戴口罩出街喇！
而唔擔心嘅人都可以帶不同顏色pitta mask扮自己驚，同時又有打扮嘅作用，一石二鳥！

祝 願全民口罩日迅速成風。 Comment如果有賣唔同顏色pitta mask嘅黃店既地址！

咁無大志
係都推全民豬咀日啦

齊齊幪面吧

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」口罩名單出爐！

普通醫用MASK 夠哂病FEEL啦

推 今日出街得我一個帶

陣間愛丁堡廣場就大把人帶啦，雖然對全民口罩冇乜幫助

推屌武漢肺炎

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩